(2320) 深水埗警署內準備埋水喉

預計有「人」定「鬼」放火?

push

水喉救油火？